[有圖]究竟着ikea衫嘅人咩心態？

成個旺角都係 點解咁多mk仔做ikea
韓國衫 ikea又唔係韓國牌子
韓流真係好撚濕鳩
我決定寄件759 polo比GD
等佢一着成個旺角都係759員工

決定寄kfc制服俾GD了

有三條mk仔偷偷負皮

型囉 疊馬囉

好on9

因為ikea嘅傢俬特色係好易砌任你砌
所以條女着住ikea衫其實係話緊你知佢好易砌任你砌

Ikea 既員工放飯啫，無事既

balenciaga

其實個潮流係咪由將ikea袋變做皮帶個陣開始？

Balencaiga個袋

屌我仲以為多左咁多人返ikea

Ikea係撚韓流
Kayne west玩先

我五月去韓國已經成街都著住呢件衫

MK仔制服

好柒

睇唔透

泡菜野不嬲都係抄架啦 唔係以為有原創野啊嗎
最撚on9係班mk仔抄番人地抄既野

乜鳩都話韓流

MK仔點會識

咪係，仲衰，韓泡狗執二手潮流，偽韓狗mk仔再執三手飯食，仲好威威果下真係夠晒爆趣

岩呀
早十年年kanye 玩果副一間間果副眼鏡d傻閪都以為係羅志祥玩起

無錯 d mk妹死港仔成個鄉下仔咁
見識又小 成日GDGD，睇下呢個世界發生緊咩事啦

扮貨

仲有件DHL都係

啲mk妹以為韓國=世界潮流

型喎ching
你班毒撚著acg衫出門啦
動漫節經過灣仔指撚住黎笑tim啊

韓國興起=垃圾韓仔鳩著衫
不是韓國興起=垃圾韓仔抄衫著

IKEA 代表點砌點都得

name？

關咩GD事
巴黎世家呀

這麼醜的女

泡菜同支那有分別咩

咁個世界發生緊咩事
港仔呢啲詞彙係咪人講

有咩人夠膽自誇見識多？

唔明 明明好撚柒⋯

依加賣衫果d十個有九個都鳩up話係韓流韓風架啦
未必真係韓流

連登仔話柒=主流靚

各位想脫毒既巴打, 可以依照呢個方向

mk仔發現

好撚反智

我自己都有追開外國潮流
但ikea同dhl真係唔識欣賞
你話ub yeezy都還好

So hypebeast

覺得好核突

由其係綁係身度或者頸度

果然係大牌子就咩野都會被追捧

員工放lunch?

好撚柒

潮流呢家野 人人都有唔同睇法
但走去買呢啲淘寶貨真係好柒..

韓國賣$50件

咁？笑撚死人咩傻仔

以前數碼通班員工tee成件Supreme咁...

真心唔知ikea個潮流無啦啦係邊度興起 柒撚到

仲有人整嚟賣

😂🤣🤣🤣

食飯一定要換衫 or 着褸架
利申 理貨員

呢個真

乜料

真心覺得 Marketplace 先型

Ikea有衫賣？

宜家傢俬無撚端端多左咁多人同佢賣廣告
唔知公司上下有咩感想

求名

右邊 支那啲土豪都係咁著

哈哈哈

明明巴黎世界玩起先.....

利申：自己整左廿幾條belt ，都真係有人買

著波衫都係

原來呢家hit

D fuck boy

個日見到個阿叔著住買嘢 仲諗緊IKEA件制服換咗

上次見到對情侶著心諗做乜撚野

抄真係無咩意思 佢仲要讀Fashion
出埋所謂自家品牌 抄呢樣抄個樣就賣二百幾三百
俾佢睇到應該都係話自己中意出咩自己事關我地柒事

但係...真係好撚柒

真係好柒

M記衫都有

頭先行皇室堡見到有個化哂韓妝嘅港女著住
唔知佢有冇過對面行ikea呢

真係有人會買咩
佢成日著到女版GD咁

跟住d名牌鳩出都仲叫自家
唔怪得香港冇個牌子做得起

未見過人著
睇嚟我要出多啲街

笑什麼笑，你也是韓國人

泡菜無啦啦又中箭

咩料咁都百幾蚊

hyukoh 著有型好多囉

ig呢仆街

咁柒邊個會戴

女版GD?
我諗係叫無個人style
完全活係人地嘅影子下 copy cat
不過同佢所謂自家brand理念一樣

其實同 uniqlo d crossover brand tee 差唔多啫

柒都算 你求鳩其係ikea買個袋返去剪剪貼貼就賺一舊水 design...?

隔住個moon都聞到陣柒味

Lm

柒到唔想睇

柒撚到唔敢睇

我遲啲著各大快餐店員工服出街 一定溝死女

連登下話

隔離個純色tee post仲好笑
話oversized tee係韓潮
連登見咩潮野都韓左先

唔知我啲紅白藍膠袋幾時先紅得起

clot 好耐之前出過啦 x porter

睇相都覺得柒

之前係IG見到，都唔知邊個抄邊個，仲好似係網上賣到好X貴

孭埋個ikea環保袋就perfect池

其實有無ikea着得型or好睇既圖

呢排少出街無留意
黎緊又有咩多人著麻煩樓主再update下

3季前已經興番啦 Balenciaga Bazar
又係GD用完

Ikea style 都係由Balenciaga 個袋有noise 而起

Btw 玩完Ikea , 今季玩紙袋款

唔準你笑我鳩我男神衣著

屌

救命呀 好撚柒呀

所謂自家brand淨係識得抄
抄gucci抄ih nom uh nit eleven
買對一千幾百蚊pump fury返嚟畫幾畫扮六七千Vetements pump fury
偷圖扮自己
偷人balenciaga鞋相扮自己

屌 大家唔好推
巴打幾令囝

IKEA員工

樓豬點睇呢件

Normcore外國前幾年已經玩緊
人年玩係佢地本土文化

利申：覺得heat 起都係marketing 同明星效應

唔好推

Yes

巴打巧令囝

咁件vetements真定假

嘩 著到成隻企鵝咁

正呀

咁撚快

smartone扮supreme點都型過ikea

名

巴打唔好唔開心
你個樣算正常過金鍾m記班連登仔

直線自爆

成條街都係我員工
你點同我玩啊！？

好有環保意識

其實冇得怪既屌係香港搞創新既設計 只會俾人話好誇張 韓國之所以有而家所謂潮流都只不過係因為佢地好多人夠膽試新野 所以香港人永遠慢人一步 做左跟風狗事實上香港唔抄好難發到圍 有人買 以前好多人著既Salute都係咁 其實我反而覺得佢地算係經營得唔錯 起碼令到多人知自己個品牌

左型右gay

屌 唔好再推

型棍子

香港豬每腐跟風潮流出到黎成件事柒到仆街

可唔可以講下點柒法？

今日搭地鐵見到個女仔拎咩住個真ikea袋。。。

FYI

出件 thisav 淨白色t-shirt 有冇市場？

人肉廣告牌